幾時先可以唔再發夢見到你

我想現實見到你

帥兒乄

@youdontcome

我同佢講新年快樂，佢都無應我機

約我就得

但願一天 仍然記得我

見到又點
睇住佢拖住條仔仲傷心
唔好話發夢
嗰晚連覺都訓唔到